【大家 唔好再用連登！警民科Hack入做流謠】

好多post
都係假ac
一開就5000正評
上熱門
連登已經比人
hack
唔好再用

推

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

冇可能 同一時間
咁多新ac 新post
都係鬧前線
一定係Popo PR
hack入lihkg
啲post 一個鐘
5000贊？

唔用連登，運動可以正式拜拜

太多假ac sorry

push